20：59 深水埗高登對出 播緊 winter on fire

20：59 深水埗高登對出 播緊 winter on fire